政府應該鼓勵與內地人民結婚嘅返大灣區生活

大灣區建大量公共房屋，鼓勵新香港人入住!

為何土生土長嘅要遠走邊疆，新移民就全部安置市中心????